市道好差

工都無得見，啲廣告全部呃9人

詳細啲唔該

你CV寫得衰渣話

失業率2.8邊度黎，我5年工唔jumpy都無人理我

有無諗過係衰太唔 jumpu

利申，幾乎一年轉一次工

真心想問問一年轉一次有冇HR話你jumpy?
而家份工就快夠一年
好想跳船

有，但我次次都話人工有加，你唔轉？

結果問我 jumpy 個 d 都有出 offer 比我